究竟會有幾多人放棄高登

講就大把人走，實際又會點呢

暫app store 上榜第四名. 如果keep 住係榜 會陸續多人.希望play store 都盡快有

係街到一定上LIHKG 囉

兩邊上

繼續睇住高登變5p 一邊開發Li高登

LIHKG加油呀

要大家一齊努力發展呢度

十年唔開一次電腦
係蛆洩要我放棄姐

我用開手機
我點上高登？
你教我

不嬲用手機上

用開手機，如果依到唔變質應該會keep住上依邊

講變, 高登勁撚多5毛,見到想嘔